睇唔到有咩原因 港股會大跌

話跌二千果啲傻西記得入put

因為睇唔到有咩原因 港股會升

牛皮

全世界都跌，得香港唔跌？

港女依加興Deep V 反彈

34000跌到25000時你坐緊監?

佢仲困起恆指3萬3嘅時候 輸到傻左

而家 33000 ??

用下腦喇

咁你訓身入call 再post出黎。等我地跌眼鏡
點解唔call?

開市我就入

入邊隻?

睇唔到有咩原因 港股會大升

輸撚死你啊

豬瘟傳人，03年重演

點解您日日岀黎
其實您攰唔攰

佢輸到黐撚咗線

從來大跌既原因都係睇唔到

唔緊要最緊要幫到人

聽朝記得訓身買牛

一定會

請問有咩原因？
基本面，技術面？

樓主買咗咩call?

24000升34000個時你都坐緊

長遠黎講 睇唔到咩原因會上翻去
仲要呢家大部分股票都係比人高估緊
呢家共用股仲保持到價位 證明仲未到底
但事實係香港經濟已經好左幾年
呢家先轉差 比哂機會你地走
去到出年 手持現金就是贏